［波台公投］綜觀過去 10 年，比你係領隊會想要 C 朗定係美斯？

正評︰C 朗
負評︰美斯

你係領隊有錢買是但一個
會買邊個？
呢個投票先真正 show 到邊個係世一

美斯
然後要佢打中堅 羞辱佢

連登投票決定邊個係世一

決定完Email比Fifa

要睇每對波嘅踢法
曼聯需要C朗
熱，利需要美斯

呢個時間出PO，朗迷真係醒

對波唔夠團結就搵c朗
對波夠曬團結想技術上提升一個層次就搵美斯。

各有各好，我要美斯

咁你咪等美斯威嗰陣開po囉
咁都要呷醋

今晚巴塞都打啦
唔俾你地推咩？
驚牙？

馬賽對波算唔算團結？

咁應該點？
叫 fifa 自己搞一次全球公投牙？

c朗 佢有感染力
美斯好少做到帶動隊友 佢能力有 順起上嚟可能隊友會有信心大增 但落後就難搞

咁買晒兩個啦
順境波出美斯
逆境波出 c朗

咁熱刺要既應該係迪莊

廢隊要朗 勁隊美欺

馬勒當拿

而家鏝岩唔岩佢踢？

d美欺迷成日都係咁

兩得都唔要
拉舒福特屌打

who.gif

一個有辦睇, 幾間球會+國家隊都有出色表演,至少證明適應力強
一個得一間球會, 冇大國家隊冠軍 ... 輸親都係隊友問題 ...

買人睇往績就知買邊個

C朗亞軍都冇個，柒

比賽層面：牙朗
商業層面：牙朗

要美斯 隊友要有返咁上下勁做配合
C朗搵個識斬波比佢就入到波 要求唔高 比皇馬佢拎埋歐聯三連

所以 MESSI 唔可能離開巴塞
一走就露馬腳

明明佢哋前排射到周地都係

佢去巴塞前好似唔知踢過咩都好勁聽講

美斯要打技術流球隊,對隊友質素要求高
牙朗就斬差燒比佢都夠做

咩時候都一定要美斯啦

c朗會好d
話曬踢過英超 西甲 意甲證明過自己

美斯唔同層次bor c朗要人餵

視乎想拎國內聯賽定歐冠,聯賽我要美斯,歐冠要C朗

關鳩賤種蝗迷事咩

打咗電話俾c朗未?

你咁樣好唔公平
美迷話得就得, 唔駛證明!

睇巴塞同亞軍廷就知啦

緊係c朗啦，叫美斯黎同我廠班友一齊頭dup dup 咩

美斯 + 奧燒
算唔算最頹組合？

你早少少出應該係美斯第一日上連登咩

如果我係基佬，我會揀雞姦朗

唔小心掉低十幾萬人入黎

連登更有代表性wo ching 世一都係交比我地決定啦

好似仲有葡超窩

原來你想不停做幾間球會嘅領隊？
講講下又講國家隊 訓撚醒未

發問方式都唔同

你閱讀理解好撚差囉

10年前問我諗大部份人都會傾向美斯
但近呢5-6季牙朗心態，成就，大賽表現都比美斯優勝

如果你係教練你都會揀個適應性強架啦

費sir 好早都講過, 牙朗可以打任何球隊都勁, 小花只係體系球員

2004咪歐國盃亞軍😂

2個都想要爭咩

美斯勁好多淨係一扭五都夠啦

要美斯 領袖可以係第二個 佩奧爾個類

扭到世界盃返黎未？

搵一堆高大後防 再要美斯打龍 矮仔專接地波

C朗帶隊入過8強未?

美斯有助攻有入球

入八強有牌拎？

唔係隊長就唔計？

小花嬴左國際賽未？

巴都嬴波啦
仲推唔推post？

投完點投第二次呀智障

全部投晒拿？
咁衝動？

波台唔夠一千人黎選已經夠曬on9，不過自欺欺人黎講你都幾叻

咁你咪開個post 重投囉
又唔駛錢既

我地唔做on9野的ok?

呢句好笑

搶點王 C朗

適應力都可以攞黎丁 你球商幾撚高啊